熊軍assemble！！！係時候絕地反擊！！！

集結！！！打爆牛軍！！！

淡友主場

Molamola

熊熊哈！熊熊哈！

衝呀SQQQ 10% AHEAD！！

今日麵神冇出post
菲比斯都救唔到你班牛仔

淡友全面進場

Sqqq輕鬆賺

清倉反手要快 今次跌到落28000先收手

跌一跌就成班淡友 出晒黎，睇黎有排升

全倉SQQQ冇得輸

班淡友等左成年終於又可以出黎啦

想john